迪迪尼有冇當過員工係人？

今日狗鐵宣佈全線暫停服務，多間大型商場，連鎖超市都宣佈唔開，咁點解Disney仲可以一意孤行唔顧賓客及員工嘅安全繼續開park?!

究竟所謂嘅高層有冇諗過今晚有事發生，得返R8巴士呢個選擇，咁啲同事可以點做？就算係住宿安排方面，都係以so called 尊貴嘅賓客為先，咁員工唔係人呀？

而家最新消息，樂園有機會提早於1800/1900 close park，咁你叫啲員工咁博命仆返去返工，就係為咗做果五個鐘頭野，咁有冇諗過佢哋放咗工之後嘅安全問題？

究竟咁堅持都要開幾個鐘頭park，其實係為咩呢？

推

成班離地天堂人

海洋公園都係啦屌

有做過迪士尼都知
間野係比狗做

推啊屌

領袖

大把人港豬同遊客仆住入黎

要你返工服侍班西客囉

呢排都無乜野做架啦

呢個真
老屎忽正仆街

冇啊

如果走唔到又唔開放酒店畀員工住,呢啲工唔做都罷啦

海洋公園呢幾日都會提供數以十計的睡袋同幾間房仔俾數以百計的員工在公園訓 之後聽日仲可以準時9點返工夜晚12點收工繼續在公園訓
你地啲老鼠唔羨慕得咁多